[正經研究]點睇香港、中國及共產黨的八字及未來發展？

香港 :
時 日 月 年 命 庚戌 釵釧金
甲 甲 丙 丁 胎元 丁酉 山下火
子 辰 午 丑 胎息 己酉 大驛土
海 覆 天 澗 空 申酉
中 燈 河 下
金 火 水 水

大運
3丁未 天河水
13戊申 大驛土
23"己"酉 大驛土
33庚戌 釵釧金
43辛亥 釵釧金
53壬子 桑柘木
63癸丑 桑柘木

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .
3 .玩膠
4 .
5 .分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月29日抗中共反納粹全球集會

中國：

時 日 月 年 命宮 丙子 澗下水
辛 甲 癸 己 胎元 甲子 海中金
未 子 酉 丑 胎息 己丑 霹靂火
空亡 午未
路 海 劍 霹
傍 中 鋒 靂
土 金 金 火

4甲戌 山頭火
14乙亥 山頭火
24丙子 澗下水
34丁丑 澗下水
44戊寅 城頭土
54己卯 城頭土
64庚辰 白蠟金
74辛已 白蠟金
84壬午 楊柳木

共產黨

時 日 月 年 命宮 辛卯 松柏木
丁 丁 乙 辛 胎元 丙戌 屋上土
未 亥 未 酉 胎息 壬寅 金箔金
空亡 子丑
天 屋 沙 石
河 上 中 榴
水 土 金 木

6 丙申 山下火
16丁酉 山下火
26戊戌 平地木
36己亥 平地木
46庚子 壁上土
56辛丑 壁上土
66壬寅 金箔金
76癸卯 金箔金
86甲辰 覆燈火
96乙"已" 覆燈火

補充 ：現行庚辰運

高人

有巴打放到紫微盤請順便放埋

唔係咩高人，只係一向有研究開，想搵人研究吓

總覺得出面d所謂大師剩係研究中國八字係極不全面，始終大陸係由黨領導國家，個黨大晒，而且大家不論係黃絲定藍絲，香港定美國人，所有人要對付同討好既目標都係個黨
我覺得，應該要，近既就，港中黨加埋習，幾個八字同埋紫微盤一齊睇先至比較痛個合理答案
當然，美國同特朗普個盤都值得拎黎傾吓

最大問題係，普遍上咗年代既大人物，佢地既出甜年月日時有機會係假

暫時可知既基本訊息係

中美港在下一個大運都唔係好，呢方面好奇怪

補充：二樓請block咗佢，或者係視佢，佢已經持續咗成年周圍抹黑d質疑泛民既人係五毛，條友好鬼

命宮 丑戌刑，用唔到
大運行緊殺運，土剋太歲水，甲己合絆，酉金官星亦壞了辰土，有外在力量破壞命主(香港)既根基
回顧返，今年庚子年，本身天干已經有殺來，引動到丁火，原本係好事，但子合丑引動相穿，再子午沖已月，地支太亂，市民及政府內部有好重既不安感，再黎個已月(暗藏秘法，不便公開)....同某十神形成極大極不利既傷害，所以當時國安法始動
官殺為控制，香港被一鼓控制的力量搞到傷痕纍纍，甚至影響根基
再論空亡，申酉為空亡，大運土空為凶，加上酉金為官，空官再壞辰土木根，香港勢危，連一直支持香港既果樣野都壞埋

暫時睇到呢度，有時間睇埋之後

呢個八字都算西，子女宮空亡，仲要土空，子未穿，人民真係受災

點解子未穿唔係未穿子？因為子係呢個局有官星幫助，葵辛酉丑子成勢，未土被孤立，完局冇火，丑土亦只係濕土，加上空亡，未土係原局係財，財空，可看看人民幣，對外根據冇用，應了空亡之理

今個大運，庚辰殺透干，代表手段忽然轉強硬，辰土係甲木既根，有助日元，形成習近平上場下既情況

下個大運，精彩囉，辛已土，辛係官星，手段轉比較正規，可能法已立，正規點已不緊要，但....已火又來了，竟然出現同香港同樣既情況，下個大運，已酉丑合金局，不難發現，近代既中國每到已年都會做d強硬既行為，或者做一d自救但未必利民生既事，正如八九年，如果當年可以等到午月，學生個勢就唔同了，而且當時大運丁丑，注定事難成，其他既蛇年，亦有機會黨內有高層傾掂一d法案(當然純粹係對黨同國有利)，今次個辛已大運有d唔同，因為會遇到丙午同丁未年
午未雖然係空亡，但水空不忌，而且到時會形成已酉丑金局，同埋已午未火局，火局剋金局，合局勝會局，大運天干有辛官星，流年透丙火當令，丙辛合，流年天河水對中國太歲霹靂火.......，嘩！簡直就似日本戰國既關原大戰，自由與獨裁既對抗，只不過到時真係軍事既大戰定係其他形式既鬥爭就唔清楚了

純粹睇個劇情，應該會係已年蛇年中國又做咗樣野，而且當時係贏既，又可以沾沾自喜一整年，但暗藏殺機，到午年馬年，反撲就來了，而且呢次既反撲，係絕對比起2014，2019，2020及2023年大好多倍，因為兩局對戰，互相實力相當，反對力量真正有齊幫手，而戰役會打到未年羊年，基本上，係馬年內及羊年上半件完既話，反對力量會真正咁贏，但如果拖到羊年年尾後，情況就唔同了....不過咁，睇返大運，除非中國重新再立國，否則，之後果一兩個運都係唔好

真係橋，下個大運丙午，第一個流年又係丙午，又中埋另一個秘密，馬年大鑊

所以以返術數既方程式，今年，係午月前，即係7月7號前立國安法既機率比較微，而今年最大機會立國安法既月份係申月同酉月，亦即係8月8號開始至10月8號，總括而言，9月8至10月7號最危，有80%以上，8月8至9月7號都有70%機會，7月8號至8月7號就60%左右，現在開始至到7月7號只有30%左右

中國共產黨你計1921定1949年？

黨當然計2021，我覺得計中國共產黨係比較複雜，要睇你以領導角度睇定人民角度睇，而大家普遍都係想知道個黨可以玩到幾時同埋幾時好定唔好，而事實上，好多獨裁國家，佢地既運氣就算幾好，人民普遍都受唔到果個福，所以我覺得就咁睇中國既八字，其實睇唔晒，始終佢地唔係美國，英國，日本，台灣呢d民選國家，中國係黨大晒，又唔係行民主制度，我覺得要分析中國，應該黨佔45%或40%，領導人佔25%或30%，國家八字佔30%，大概係咁分佈

我意思係你係用邊個創立年份推算共產黨運勢
1921/1949年？

黨就1921
國就1949

有咩睇法？歡迎交流

2014年，當年9月28號，係戌時曾經形成個火局

時 日 月 年
庚 壬 癸 甲
戌 寅 酉 午

酉月之後甲戌火月，雨傘革命最熱烈最有希望之時

不過戌月後不成事就走向終結了